垃圾仔既悲哀

細個唔讀書
入左間垃圾中學
好好彩高中知要入大學
符符碌碌咁入左三大
入到嚟一個中同都無
識親個個都名校仔
講兩三句就睇得出自己同人地根本兩個 level
自己又毒唔識主動識人
宜加成日自己一個好痛苦

睇到第4行我就無睇了

哈囉你好呀垃圾仔